日本新晉女藝人貼圖post

見過幾個post都係貼男嘅 點解會無貼女嘅 等我拋磚引玉貼幾個出嚟先

本田翼

白石麻衣

高畑充希

呢幾個仲新咩

我嘅新係=後生 90年代嗰批

本田翼紅咗好耐啦喎

浜辺美波

白石聖

我白麻仲新咩

松岡茉優

永野芽郁

好好好我改一改係後生女藝人貼圖post

濱邊美波

新木優子

我今田美桜先係

有冇人鍾意今田美桜

土屋太鳳呢？

吉岡里帆都正

冇新女優睇既

生驅里奈

My wife 吉岡里帆

新係邊

日刊體育電影大獎新人獎2018
平手友梨奈

美波嗰兩個好靚

白麻26都新晉?

新

就黎過氣先黎講新